<resources>
    <string name="app_name">BAS Production</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="gallery">галерея fragment</string>
    <string name="news">новости fragment</string>
    <string name="video">видео fragment</string>

    <string name="resident">резидент fragment</string>
    <string name="accaunt">аккаунт fragment</string>
    <string name="main_tab_1">Лента</string>
    <string name="main_tab_2">Видео</string>
    <string name="main_tab_3">Резиденты</string>
    <string name="main_tab_4">Аккаунт</string>
    <string name="internet_error">Ошибка соединения</string>
    <string name="retry">повторить</string>
    <string name="error_player">Ошибка</string>
    <string name="title_activity_youtube">youtubeActivity</string>
    <string name="share">Поделиться видео</string>
    <string name="sharevideo">Смотри! видео от B.A.S. Production</string>
    <string name="videoNew">Новое</string>
    <string name="PatrulDesc">В одном из наших городов борется с преступностью коллектив РУВД Чапаевского района. Разными дорогами пришли туда его сотрудники. Серику пришлось много учиться и работать, чтобы стать полицейским…патрульным полицейским, а его напарник Берик не стал заморачиваться и попросил об этом отца. Они такие разные, но все-таки вместе…. потому что так решил их Шеф — начальник РУВД.
                              С его же легкой руки попал в ряды полицейских предприимчивый Мурат, которого работа дежурным не очень-то впечатлила. Много интересных персонажей трудится бок о бок каждый день в этом храме закона и порядка. Их повседневная жизнь очень трудна и замысловата. Они каждый день попадают в переделки, и приходится решать разные проблемы: отпустить нарушителя или отдать его в руки закона, согласиться на взятку или быть честным с собой и остаться ни с чем, помочь или пройти мимо?
                              Им часто приходится выбирать между честью и выгодой, между совестью и соблазнами и одному шефу станет известно, какой выбор
                              они сделают в очередной раз.</string>
    <string name="KizikTimesDesc">Айтқан әзілге, жасаған қалжыңына өкпелемей, езу тартып, күлімдеп қабылдайтын болсаңыз, әзілді түсінесіз деген сөз. «Қызық Times» жоба авторлары осындай әзілді түсінетін, жайма-шуақ мінезді адамдарды көгілдір экран алдына шақырады.

Жүргізуші Марат Оралғазин мен Еркебұлан Мырзабектің айтуы бойынша, үнемі қабағы ашылмайтын адамдарды да күлдіру қолдарынан келеді. Себебі көтеріңкі көңіл-күй мен күлкі – жанға шипа болатын нағыз дәрумен.

Бағдарлама форматы әдеттен тыс қызықты сұхбат мен әзіл-сықақтан, ерекше жанрдағы көрсетілімдер мен күлкілі бейнебаяндардан тұратын болады.

Студияға шақырылған мәдениет және саясат қайраткерлері мен шоу-бизнес жұлдыздары немесе театр және кино актерлері де бағдарламаның басты талабы бойынша ойынды көтеріп, кез келген жағдайға, тіпті жасырын камераға түсіп қалса немесе өзіне жасалған пародияны көрсе, күлкімен қарап, әзілдесе білуі тиіс.

Әр жексенбі күні «Хабар» арнасынан бағдарламаны тамашалап, бірге көңіл көтеріңіз!

«Қызық Times» жұма сайын 19.50-де шығады! Өткізіп алмаңыздар!</string>
    <string name="BasekeDesc">«Бәсеке» – екі табысты бизнесменнің тартысты бәсекесін баяндайтын телехикая. Келісім бойынша Арман мен Мақсат алыстағы ауылға барып, ешбір қаражатсыз бизнес көзін ашу керек болатын. Шын мықты екендіктерін солай ғана дәлелдемек.
                              Кімнің кәсібі өрге домалап, пайдасы шаш етектен болса, жеңімпаз атанады. Ал ең қызығы, жеңілген адам бүкіл жиған-тергенін бәсекелесінің қазынасына құйып,
                              соның қарамағында жұмыс жасайды.</string>
    <string name="VuzeryDesc">Три парня из разных городов поступают в высшее учебное заведение, и там, в стенах общаги и универа, с ними происходят разные истории.
Всё, как у всех первокурсников — и строгие преподаватели, и первая любовь, и друзья, и старшекурсники со своими дедовщинскими законами.
Всё, как у всех, вот только наши главные герои постоянно попадают в нелепые смешные ситуации. Одним словом, вузеры!</string>
<string name="hint">Поиск</string>
    <string name="transition_name_circle">transition:CIRCLE</string>
    <string name="transition_name_name">transition:NAME</string>
    <string name="internet_alert_title">Нет подключения!</string>
    <string name="internet_alert_desc">Не удается подключиться к сети, попробуйте позже.</string>
    <string name="ok">ок</string>

</resources>
